［世界大戰］我而家就屌9你班連人類最基本嘅良知都無嘅連登仔

預咗你班仆街話我道德撚 大愛撚架啦，我都俾要講！

屌你老母你哋癡撚線到喺人哋無犯你嘅情況下屌9d露宿者、老人家、孕婦、傷殘人仕！ 唔讓座變撚咗理所當然！老咗就唔好出街！只要係大陸人/南亞人就人哋點慘都係底死.... 等等等等

根本已經係連人類最基本嘅良知都無！你哋咁樣你班撚樣唔會老嘅？你係咪真係40歲就去死咗佢？你睇唔起，覺得人窮，總有人有錢過睇你窮！你覺得人下賤，總有覺得你賤過佢。你哋呢d都市冷漠，根本同大陸d見死不救、黑心食品一撚樣！

如果你唔認為政府甚至普通人唔應該幫弱勢族群，咁你都唔好旨意有人會幫你，總有人眼中你係弱少過佢，佢一樣可以撚狗咁撚你！

預咗俾人屌都要開呢個post

香港人連住都無撚得住呀
邊撚個係弱勢你都未知呀弱智

乜有人話唔讓俾有需要既人咩
唔讓俾啲以老賣老嘅人姐

樓豬有少少弱智, 大家唔好鬧佢

基本良知？
又話要公平，又話要你地優先
你地玩曬佢好唔好呀
呢家擺明就係女權社會，跟住就走嚟屌我地班友冇良知

咁所以我咪話這e個社會要幫d弱勢囉

收皮啦左膠
而加全球人口過剩
弱者根本唔應該生存

利申: 大愛地球撚

唔止一次見過連登/高登仔留言 「老就唔好出街」、「個肚又唔係我搞大做乜要讓佢」呢d

我唔知你指係邊個情況，但係我講緊嘅係喺社會上最基本嘅同理心都無

咁你應唔應該生存？

你係剝削緊一班弱勢去幫另一班弱勢
你幫咗啲乜出嚟呀睇過?

學生返學大壓力 坐地鐵連揾個位坐都比人屌唔讓座
無人關心年輕一代面對無前景 無希望嘅困境
結果? 搞到香港咁嘅一班廢老蝗蟲就聲大夾惡霸撚哂人地啲位
最尾點呀? 見唔見幾撚多學生跳樓死呀?
你地嘅關心呢左膠? 幾時讓座比班學童呀左膠?
大愛? 你愛咗去邊呀? 你愛你頭頂上面個垃圾道德判官光環呀?

分清網上世界同現實先

首先唔係我去剝削你，我反而係指出唔同嘅弱勢都需要幫助，我指出嘅係有d人話唔好去幫助某一批佢哋自己唔喜歡嘅弱勢，而其實另一邊佢哋就要求別人幫助自己

支持樓主
你繼續做好人啦
咪撚搞到我就得

你睇清楚，我無話我有大愛光環。 老人如果大聲夾惡我都覺得唔啱，我亦同意你講學生面對的問題：面對無前景 無希望嘅困境 等，但係好多老人家都會同樣面對緊你講嘅呢d問題，同時間加上身體虛弱，但你就年輕力壯，所以我覺得後生仔唔好只係諗自己

到你老咗，或者你老婆大咗肚，要坐長途地鐵無坐時，你就會發現唔係有無人攪你嘅問題

歡迎揾人隊冧我

樓主唔使咁勞嘈，網上世界咪由得佢地發泄囉，啲人0成本講下啫，唔通佢地街度見到南亞朋友又真係會無端端走去打佢地一身咩。自己有親人做警察唔通又真係會立即斷絕關係？

就算啲人真係咁自私，兩登永遠都只會係小眾，唔會點影響到呢個社會。

而且連登仔成班咪又只係鍵盤戰士，你睇返大J自爆單嘢就知道咩叫講就兇狠。

當牽涉到現實世界的時候，啲人自然會用返正常道德標準去做嘢。

你睇下果啲咩咩連登有愛，三唔識七幫你做乜做物，咪一樣照係咁多LIKE，否則依照佢地標準，個個人應該要極端自私，執到銀包唔還先係真理喎。

其實連登仔又好咩人都好，講到底都係想有人對佢好啫。

就算真係唔明事理，班毒撚出嚟社會做嘢慢慢就會學識咩叫你敬我一尺，我敬你一丈架啦。

所以學識左以牙還牙以眼還眼

你哋自己睇下，而家有人死呀，人哋唔係打家劫舍，佢係工作時意外跌死呀！竟然有人放碰杯icon、call小鳯姐熱彈琴、話人哋仆街人種一獲熟.... 呢d係一個正常人嘅價值觀咩？喺你哋睇中係咪我覺得人哋好慘出黎開工賺賠咗條好慘，我就係左膠，係大愛撚？

樓主係劉馬車

多謝你，終於有個講人話。可能係我真心咗，但係呢個文化/道德觀一定會影響到d再後生嘅一代，我眼見真呢件事真係好恐怖

唔係

係架，係好恐怖架。
不過唔好將人類睇得咁高，呢個世界係一定會滅亡的，所以巴打唔好太勞氣，睇開啲啦。

你厭世你嘅事
唔好逼成個世界同你死

由得佢沉啦！冇人想同你世界大戰

利申：和平大愛撚

膠都廢撚事比

嘩，你啲推論跳晒STEP咁好難討論啫...

覺得我講得唔啱嘅可以指出黎

on9 你睇下你人又老錢又無 到時邊個會可憐你

良知一早扔左

讓你係人情，唔讓你係道理。
你屌鳩唔讓人/唔大愛個啲人，咁你同佢地有咩分別

巴打講出咗重點，我怕，所以我會可憐人，亦希望到我有需要時有人可憐我

就係呢個意思。
你上來屌9啲社會之中最屌唔醒的人真係嘥GAS啦。
雖然藍絲港豬充斥，但老老77，連登成日睇唔起的香討先係最多「正常人」。

利申：我都係得閒上連登笑下輕鬆下啫，正經問/討論問題我唔會喺依度囉。

用「普通人」會好啲...

弱肉強食係咁架喇
由細爭到大

社會資源夠就唔會出現呢啲事
默默建設社會 不如爭做出頭鳥 將其他人踩低上位快好多

樓主都應該係有錢仔黎
窮人好難唔嬲 呢個社會 好難唔對樓主講啲人寛容

得罪都講句 你太純
無錢係唔會有人可憐你

金錢世界係好現實

你睇下何生 老到咁都仲可以有幾個老婆
你睇下獨居長者 搵鬼有人理咩 連社工都唔會

你依家叫人去關懷 到頭來都係無錢 無得受關懷

一個字 錢作怪

堅 樓主想做第一日
慢慢感染成個社會 大家一齊bbq係最後一集
現實係樓主 做第一個人
第二日佢餓撚死左 係街邊
個阿姐一路收佢條屍一路屌柒佢 麻撚煩
死遠啲

物競天選
自然法則黎
廢物生存既 繁殖既機會少好多
都係好事黎對成個人類

樓主捐左身家未

連登仔先夠真 因為係網上唔使理人點睇
如果你信街既人果句你真係好撚天真

左派同右派
你咁大愛，why not 包容同愛啲「冇良知」嘅人呢

好可惜 我眼見窮人生到仔 我呢d中產做唔到
係因為社會唔再畀資源我 我要自食其力養活下去 但點得 唔洗住 唔洗食 唔洗瞓
搞到人口質素越黎越差 越黎越多窮人
我真希望有優生學政策

反大愛人 多數都對社會 資源錯配 你未感受到 即係入世未深

全宇宙都係受害者 等緊樓主拯救

我老左唔會繁忙出街阻住人或者逼人讓座
我老婆有左我會車佢或者俾錢佢坐的士
咁我有資格鬧未

一碌鳩打一船人係自高登以黎去到連登都仲存在現象，好撚反智

姐係你俾香港人非禮過，咁你就唔會關愛所有香港人

未夠 起碼唔好同我地爭上樓 爭資源

一個人既良善同品格

係唔會因社會上充斥住冷漠、搵著數既風氣所影響

太多道理被扭曲，太多善良被利用

盡量做到助人自助啦

你叫得郁地產商關懷下我俾層樓我住
我咪有心有力去關懷下其他人囉

我自己都俾人榨壓緊
點解我仲要去花心力幫一班損害我利益嘅人先

佢窮又冇份攞福利咪眼紅囉

唔講道德我不如去投共

你諗下將來點同人爭資源 爭食宿 子女點同人爭學位 爭津貼 樣樣野都有大把人同你爭 社會唔幫你 呢種窘境

做咩姐你

1. 你本身提出既問題係"唔通你叫個比南亞人非禮過/搶過野既人去關愛佢" 而唔係"本身我做乜撚野要關愛其他人", 你轉移左個重點

2. 我理解個topic唔係叫你關愛果d人，
而係唔好幸災樂禍咁仆街

人性本善 但之後出左人性本惡啦

有良知＝損害自己利益？
真係好強國人

屌
理撚得人講咩啫
個個都要跟你果套咩
而加口臭又好 黑心又好 犯法呀？
你係小學訓導主任呀？
乜柒都要理

困難人人都有，問題係唔可以遷怒於無辜者，亦都唔可以一竹篙打一船人。

唔通前設ISIS都係好人 想改變世界 之後原來唔係 搞到大亂 但我已經俾左次機會

係連登太認真又講logic真係好難生存 會好九唔搭八

請問呢句當連登仔屌5P香討時適唔適用？

睇兩登咁認真做咩

唔讓座又點？
關你撚事？
南亞 廢老 依啲人不斷希嚟社會問題
歧視佢地係應該

搭車返工同人掙位 同人迫 食lunch同人掙位坐 所有野都要同人掙 點到我唔反

都唔知有咩好拗
你要幫人、對人有同情心 依個係你個人選擇黎
但唔好加諸於人 要人同你諗法一樣先得咖
你咁做係同叫人信耶穌要愛人如己無咩分別

到你每日比南亞人搶野 每坐一架車比廢老屌你企係到都唔尊重佢
咁你想反抗都冇用

其實唔好上心動氣，討論下都係好事

個人覺得呢種就係大家都怕既赤化

黑心食物？無所謂架，你有錢食貴野咪無事囉，自己攞黎

大廈維修呃錢，人地都係做生意賺錢，燒唔到我咪得

呢d 思維，係好大問題

其實講到尾，都係返返去"人禽之別"啫
人如果無同理心，作為一個物種已經滅亡咗好耐

其實大愛嘅人唔代表偽善 近右派思想嘅都唔代表禽獸不如
各適其適姐
只係大愛嘅人唔好係比其他人傷害自己個時問點解
右派都唔好係自己無人幫個陣問點解

我不嬲都無屌人用5p字，部分人真係矯枉過正
但發表意見係畀其他會員睇
當然要打返啲大家認為易睇得明嘅文字啦
如果全篇文「吾系甘牙」真係睇死人
口臭同黑心又係另一回事喎

原來轉移話題叫秒

我而家就連人類最基本既尊嚴都冇

我而家就連人類最基本既生存空間都冇

我而家就連人類最基本既自己都冇

你老母你同我提良知？

呢d唔叫轉移話題，呢個係指出連登仔既雙重標準，令佢既論點不攻自破呀

唔通讓座係理所當然呀？
上左年紀果啲呀伯呀婆咪會咁諗
最後因爲覺得讓座係理所當然
連一句基本嘅「唔該」都唔識講

啱呀，你覺得上網討論要打易睇易明的文字，所以唔中意5P，你呢個意見好好，多謝你上網提出一個自己嘅睇法。

其實你指嘅佢係我
我已經回答左

弱勢理應自然淘汰 大自然法則
係你班大愛撚反自然定律

係ISIS有好人 但由於佢係ISIS trump唔俾佢入境
你話社會層面大 定個人層面大 分開佢做到的嗎

哦 謝謝你嘅意見

吓？乜巴打你呢個論述係討論緊正題架咩？
sorry

sorry 不如你唔好回我
唯獨唔想同你溝通

你畀錢畀屋畀埋身體滿足佢地未

垃圾大愛撚

有次見有個呀姐四圍搵位 讓座俾佢 之後佢嫌我坐到個位熱晒 嫌三嫌四 之後佢叫佢個frd坐

仆你個臭街 死女人

我可能早死或者無老婆
再唔係未來根本唔再洗迫交通工具
無人知我未來係點
點解要迫我幫我既未來買保險
更何況我讓撚左未來下一代都未必讓
你真係用e種我依家做好事
遲d人地對返我好e種心態先至做好事

香討個啲係正常人都講得出
如果你真係覺得世界係咁美好嘅 咁證明你真係入世未深
有啲時候連登/高登先真真正正反映緊人性最黑暗個面
不過好多人往往都係唔鍾意睇人性最黑暗嘅一面
但連登/高登一直以黎都係咁 你唔鍾意嘅咪返香討睇返啲所謂光明善良嘅人性
呢到唔會因爲你屌兩句就變成香討

樓主根本就係將幾個道德觀念撈埋一齊講，又完全唔諗下實際情況
好似讓座咁啦，讓座都分讓俾咩人，先講老人家啦，最常發生讓唔讓座就係d返放工時間，班廢老好中意等人地返工放工時間聯群結隊迫地鐵巴士再迫人讓座，之後就話自己後生時係行路返工廢青等等，收工唔攰嘅，8成香港打工仔有病都會照返工，放工坐落關愛座又俾人批鬥，引起公憤，社會矛盾，廢老廢青問題唔係單單嘅道德嘅問題，不過以樓主嘅智商未理解到
再講孕婦，雖然連登仔咀賤，但有時諗深一層其實係出於好意，大肚婆走去迫地鐵巴士，俾位佢坐都死啦，人又多又迫，香港步速又快，上落車又急，有咩意外一d都唔出奇，除非你好唔想要個仔，如果係讓位俾你都無補於事
去到人口政策方面，大家都唔係專家，但政府嘅審批底下，黎咗多好蠶食社會資源嘅廢物同影響社會治安嘅難民係的的確確嘅事實。
而政府為咗政治正確，搵埋d大愛撚做打手，又有好多好似樓主咗上下智商嘅人附和，喺咁重嘅無力感底下，人類通常會將最負情緒發洩落去相關人等身上，喺典型社會架構下經常出現嘅現象。
但可惜樓主智商有限，淨係識用道德丫，大愛丫，呢d曖昧模糊嘅字眼去分析問題

上lin登 幾難聽嘅說話都會聽到 但一般黎講 喺現實生活上佢地唔會咁 只係因為身份保密所以先會喺呢度講啲平時唔敢講嘅嘢姐

你試下佢幫完你之後你仲係戇撚鳩鳩串串柒柒咁
睇下佢仲會唔會幫你？

人地示好先，你先再對人好叫禮尚往來

你主動對人好，人地攞完你著數就走左去叫咩？
人地叫你傻仔咋

的確無人係唔需要人幫
但你需要人幫 唔等於人地應份去幫你
依家唔係話你應唔應該幫人或者俾人幫
而係呢樣野唔係必然
有人肯幫你 係好運
無人肯幫你 係現實

Wade幫熱火打左咁多年做足好人喇掛？
咪又係俾人一腳伸開

唔好同我講同理心
我唔會對住啲冇同理心嘅廢老，蝻亞蝗同蝗蟲有同理心

Exac7ly
Facebook都好光明善良

Agger 唔通香港人無試過對呢啲人示好咩？
最後換黎啲咩？ 良心當狗肺
就係睇清現實 所以依家先咁多人屌讓座呢樣野

樓主好勁呀
好型呀
屌柒高登仔係咪覺得自己好高尚？

幾時講過我地應該做埋仆街？
唔幫人就係仆街？
我唔幫人唔代表我會去害人喎

你都戇鳩
咩叫幫我爭取民主港獨？
佢地無份架？
佢地無心去理唔代表佢地無份去享受個成果

安於現狀個班十居其九係既得利益者
港豬係個班乜柒都唔知唔識唔理嘅人
叫你港豬係叫你醒啲唔好一世做奴才咋
旨意佢地幫 屎都食得啦

我幾時要班既得利益者放棄佢地嘅利益呀大佬
你好似係講緊班港豬喎呀哥
從來都無人奢望過奶共掉轉槍頭喎 你醒未呀

仲有你口口聲聲話用我思維
我從來無講過大家都係冷血自私喎
我只係講你可以選擇去幫人 或者希望有人幫你
但唔可以要求人地同你一樣大愛同相信世界係好美好
唔幫人=冷血自私 ？
又玩非黑即白呀 ？

我好撚反感 diu 你老未

你係未啞架 你需要讓坐就出聲同人講
唔係個個坐係到都要留意你需唔需要坐

需要坐果d人要自己出聲
出到聲人地都唔讓先再diu 人

你話人類最基本良知

最基本就一定係岩 ？？咩logic 先

咁我話人類最基本要溝通你連通都唔撚溝就怪人唔讓位比你 反醒下啦

咁落井下石班友呢？

咁要睇你點定義仆街喇
落井下石唔會害到人 只係口臭
咁口臭=仆街？
呢樣我無意見

樓豬連人最基本嘅腦都無
好心就讀好啲書入大學
唔好不學無術一事無成啦
垃圾

我唔反對亦唔抗拒甚至願意幫人
但唔會逼人去幫人逼人做好事
人地唔做好事唔等於要做壞事
同樣佢地唔幫人亦唔等於要害人
Ok?

好簡單 幫人係應該自願唔係被迫 弱勢人士如果可以迫到人付出 咁佢仲係咪弱勢？

我無話樓主講我呀 我係唔知樓主屌乜之嘛
上面我都講左
連登又好高登又好 討論立場不嬲都偏右
你接受唔到咪返去facebook/香討睇你想睇嘅野
無理由要一個偏右嘅forum為左你而轉左架

然後我又唔明點解屌鳩人就係無良知？
你最多話佢地口臭啫
口臭唔係好事呀 但都唔會害人喎
咁點樣無良知法 ？

根本樓主就有個前設要全世界都關愛弱勢如果唔係就係冷血無良知 無資格做人

無撚有錯

仲要連上連登呻兩句都要比樓主呢啲大愛撚批鬥

睇到正負比例 同埋咁多留言，我無咩要講去反駁或者去爭論，因為真係唔似有得救。
我只係覺得，如果兩登人嘅普遍價值觀真係充斥成個香港，自我中心、自私自利、憎人富貴厭人窮、對人種不對事、落并下石 等成為正常化，我覺得香港真係玩完，同大陸一d分別都無，香港人鍾意、羨慕日本、歐洲有禮嘅人同文化，但係遍遍返到屋企就變返做上面咁，香港只會變得越來越討厭。

好有良知